((公投))一句到尾,民意重唔重要

有人覺得民意係垃圾
有人覺得冇民意back up運動就收皮
近日爆鐵燒鋪拆交通燈私了令輿論開始有反彈
出面班淺黃或多或少都一定有動搖
咁到底我地仲需唔需要民意支持?
定不論對錯都無條件支持前線一切行動?

民意是運動基礎要兼顧
民意冇撚用民意撚收皮

近日爆鐵燒鋪拆交通燈私了令輿論開始有反彈
出面班淺黃或多或少都一定有動搖

呢到已經有問題，我成個圈子入面到而家都仲未見到有動搖
反而見到淺藍親戚淆到瀨屎

難得有樣咁高回報(商家一屌鬼，政府就奶西)，咁低風險(快閃到連狗都嚟唔切)既野可以做，無理由叫前線放棄
你要民意支持係要文宣，冷氣個班做野解釋，唔係叫停前線

我（地）每一個都係民意一部分

其實如果呢個時間啲和理非因為裝修而轉風向支持返政府，咁所有香港人都唔值得有民主，抵以後比中共控制。無錯，裝修可能唔太好睇，但同政府，黑警呢幾個月做嘅嘢嘅醜惡程度仲差好遠

去到呢一刻仲未應清自己既立場既人，只是港豬，那種人從來都唔會幫任何一方

P牌投唔到
但係覺得重要
因為你無民意作為基礎
憑咩叫人幫你哋

我哋之所以美國嘅香港人權法推得郁
唔係因為我哋係咁裝修
而係因為有民意支持

大家停一停諗一諗
我哋不分和勇
聽日出港島 用我哋嘅聲音去抵抗呢個暴政好唔好

唔好成日覺得唔會轉去支持政府就等於永遠支持我地
兩件事黎,事實依家多咗各大五十大版嘅講法

香港人知冇得退所以唔割
但我地行動需唔需要考慮淺黃和理非意見?
定一句不割就咩都自動去馬

聽日一定出港島
希望大家做場靚仔公關show不爆鐵不裝修一天

南韓之前也是和平集會迫到總統落台。雖然也用左幾個月